點解哈林同瘐澄慶咁似樣？？？

啲唱腔又一樣

李詩韻同李施嬅係咪孖生？